經過嘅話幫下手足

太子道西7仔

推

殘體字

比人話假 同埋樓豬放舊相做乜勁

利申 啱啱影

一点